(英國) 男人強姦自己的妻子, 被判入獄7年

人妻醉酒後被性侵 強姦犯揭曉搞到家變
111368建立時間：2017/12/10 02:11

國《每日電訊報》
英國伯克郡（Berkshire）一名人妻與丈夫爭吵後，到酒吧賭氣喝到爛醉，酒醒後才驚覺自己「可能」遭強姦，丈夫呼籲她報警，不料淫魔的身份，令所有人錯愕。

去年5月14日傍晚，被害人與35歲丈夫，帶著兒子準備參加朋友的燒烤派對，沒想到兩人吵了起來，人妻賭氣拋下丈夫及兒子後，一個人離開，獨自坐上公車前往市中心。監視器畫面顯示，人妻到一間酒吧買醉，到翌天凌晨1時，她已喝到爛醉。凌晨2時許，有熱心民眾致電人妻的丈夫，指人妻在市中心一張長椅上醉倒，丈夫於是開車親自接妻子回家。

人妻事後稱，記不起當晚發生的事，只是隔天早上起來時，覺得「不太對」，於是告訴丈夫及一名好友，自己可能被人強姦，丈夫要她報警。

警方調查後發現，DNA證實強姦犯是人妻的丈夫，於是把他逮捕。原來當天他接妻子回家後，就在家中將她強姦。法官周五（8日）判丈夫入獄7年、列入性罪犯名冊及禁止他與目前已離異的妻子直接聯絡。法官說：「被害人形容，發現強姦犯是你時，她感到極度震驚。結果你們婚姻破裂，她要搬離你們的家。這對她造成嚴重影響，她深感被最親的人背叛。」（國際中心／綜合外電報導）

睇到呆撚左
被佢吹到啤啤聲

好撚on9

個老公又點解會叫佢老婆報警咁on9

個老公做乜鳩
點解執左佢返屋企又掟返佢出街

？？？

眼殘 sorry

一早想離婚冇藉口姐
依家佢老公坐監
佢有藉口離婚仲有得分身家

#metoo

夫妻都算強姦

強姦案黎講
女人真係無得輸

呢個年代連結左婚都入到罪真係不如返去古代

贏定一半

法律上, 強迫性交算強姦, 夫妻都唔例外 (香港法例都係)

每個男人都係未來既性罪犯
睇下有冇人metoo 你啫

未離婚個陣扑野都計強姦？

唔係, 清洪都講過強姦案好難告得入.

今次係老公自己認罪.

鬧交就dum低老公仔女去落吧隊酒唔通又好負責任 好彩屌佢果個係自己老公姐 啲女人成日以為自己大撚曬想飲酒就飲酒 比人執屍又喊屎喊忽

連登仔：個女人係......

結左婚扑野都可以叫強姦

老公執屍都要俾人告

吹撚到啤一聲

另有內情啊掛 報到成個故咁

成件事都係on9

勞

呢次錯唔曬

搞野都係雙方肯先得架 就算係夫妻

......

問題係個佬點知呀老婆係唔自願呀
以為你飲大左想搞咪同你搞
你又話係比人姦
痴線咩

No means no
結咗婚唔代表你想要就要畀你

feminist shill又出現了

偉大勝利

幾時都話叫雞好

結咗婚都要時時刻刻比男人要架咩？

btw 強姦係刑事 唔到個妻子報完驚之後唔告強姦犯 只係咁啱當晚得佢老公同佢搞過嘢 所以個所謂強姦犯就係佢老公

知不知道甚麼叫做強姦 黑警都on99，蛔蝗強姦輪姦女童又話政治不正確唔做嘢，不知所謂

老公搞飲醉酒既老婆都好正常姐

d m女唔係好想身自已條仔強姦自已咩?

但只要學隔籬嘅中國地獄鬼國的貪官話：

貪官話：佢條JJ只不過是在女性的陰道內前後移動，並不算是強姦！

可能會無事！

有帶安全套唔算強姦

結婚都唔代表餐餐食飯都要由老公俾

唔撚肯都格硬入
兩人咩關係都叫強姦
佢件案個老公唔係強姦都係迷姦架啦
你問下自己知唔知咩叫強姦先啦

極度懷疑係個老公唔想對住佢老婆
姦完佢叫佢報警落案
一落案就話係自己
然後去坐監

法律上唔容許

實有啲野

唔俾咪出去搵so,叫雞囉

做老婆好心就負返俾老公屌閪既責任啦

係，可以唔比架，又唔係犯法

乜鳩係自己老公都告

正確
所以女人要財政獨立
而家好多都會公一份婆一份冇問題

復合Q變最後一Q

無錯....

法律上, 執屍就係強姦

財政獨立
係女人搵既自己袋當零用
但你都要俾家用俾樓佢
唔係自己食自己 都係食男人

女權勝利

#metoo

屌 呢單諗左好耐都無破解方法 男人都係切左碌鳩佢算啦

咁我都認同結左婚唔代表就一定要老憑比你屌既
不過個問題就係 佢都唔知自己發生過咩事
而個疑犯又係佢老公
唔係好多疑點咩？

入去坐個陣比人問起咩事入黎都唔知點開口

own goal

老婆覺得自己被強姦
老公同意佢報驚
報驚
化驗化到老婆個閪有老公啲精
拉老公
上庭審老公

強姦係刑事 報驚之後就唔到老婆話唔告

報咗驚就走唔甩 但如果反駁話前一晚屌過求甩身得唔得

老公都冇諗過同老婆扑嘢會俾佢告強姦，所以以為有第二個「強姦者」扑過佢老婆
點知原來嗰個就係佢自己

英國強姦 7年

新北強姦 1年幾

照個報導睇老婆根本唔知個強姦犯係佢老公

亦唔到佢話唔告

連登仔咁都仲可以屌個老婆

今鋪真係爆趣

上面啲巴打
唔自願都唔叫強姦 婚姻對你地嚟講係娶咗條女就要任屌唔嬲？

個老公點知自己扑個老婆之前有無俾人姦啫，咁梗係叫老婆報啦

如果真係愛個老公，見到自己個老公衰強姦入去唔心痛既咩，痴撚線 衰強姦 入去俾人打到仆街架

但係個老婆份口供可以配合下架姐

結左婚男人要負道德責任唔應該叫雞，但係個老婆唔願意又唔俾搞，打飛機又話污穢
都唔知結嚟做乜

到底有幾多人以為結咗婚嘅女人就可以任個老公點屌都得

唔係任屌既我同你結婚黎做咩

告強姦罪係律政師告，唔係老婆話告就告
人地夠料告強姦，先繼續法律程序

老婆醉時冇say no係咪都有機會反口？

其實會唔會條女飲醉左訓係街，老公去接佢番屋企，然後訓到上床老公誤會條女想/條女閪癢屌左
第二朝條女話琴晚可能比人強姦，老公就以為佢係訓街嗰陣比人強姦所以叫佢報警，所以最尾驗出係老公DNA

痴線明明係講錯野 竟然有19個正皮
連登真係好恐怖

結左婚可以唔比你屌 又唔比你出軌
點撚解要結婚

唔係話俾你任屌，但呢單野點都唔係強姦啦，如果發現左係個老公屌既話，咁最多咪係一個誤會

問下都比人負皮
出軌會分身家喎
問下有性需要點姐

做乜鳩

係得英國呢d咁撚on9既女權國家先會告得入，你話暴力對待就話者，兩個都飲貓左on99咁扑左野都可以話係強姦

試下調返轉，個老婆帽鳩硬你

寧願坐監

係香港，長年唔比搞可以同法庭申請婚姻無效

Countries where spousal rape is not a criminal offence

Afghanistan
Algeria
Bahrain
Bangladesh
Botswana
Brunei Darussalam
Central African Republic
China
Chad
Democratic Republic of Congo
Egypt
Eritrea
Ethiopia
Haiti
India
Indonesia
Iran
Iraq
Ivory Coast
Kuwait
Laos
Lebanon
Libya
Malawi
Mali
Malaysia
Mongolia
Morocco
Myanmar
Nigeria
Oman
Palestinian territories
Saudi Arabia
Senegal
Singapore
South Sudan
Sri Lanka
Sudan
Syria
Tajikistan
Tanzania
Tunisia
United Arab Emirates
Uganda
Vietnam
Yemen
Zambia

實係唔好搞野,呢個年代扑野好危險

連登仔既思維同呢d先進國家係一樣既

如果老婆想唔告可以上庭扮唔記得，口供前後矛盾等疑點利益歸於被告

而家間屋我一半首期我供緊大部份

你搵新聞出黎睇下先啦，都唔理人講咩既
暴力虐待老婆告強姦我就見過，好似呢d咁既新聞真係得英國先有

依個年代幾十萬擺酒不如幾十萬買個性愛機械人返屋企任屌

屌哪星

結左婚都要簽扑野同意書

Google Marital rape
大把討論案例

叻啦叻啦，過多幾年如果你老公衰強姦入去坐就到你供哂架啦

應該唔知係佢啩

就算知係老公
如果唔作證、唔合作之類，都仲告得入？

1. Cynthia's marital rape nightmare began around 1996.

For the first year of her marriage, Cynthia of New Hampshire had no problems with her husband. He was prone to angry fits, but nothing seemed overly outside the norm. When the two had an argument in their second year of marriage her ex-husband hit her, Cynthia left.

Initially, her ex-husband was extremely apologetic. He sent her flowers and promised never to do such a thing again. Upon returning home he began petitioning Cynthia for sex. Still hurt over the incident, Cynthia refused despite continuously more aggressive requests from her ex.

"When I forcefully told him no, he just knocked me down from the edge of the bed where we were sitting, held me down to the floor, and forcefully had sex with me, even though I was crying telling him to get off and stop. He did say, 'You are my wife, you can't say no'. He truly believed that. At the time I didn't think it was 'rape'. I was married, I loved him, but it made me feel hurt, angry, disrespected and sad. He actually thought it was so funny that I was so mad and locked myself in the bathroom to shower and cry after."

Months of regular married life would pass between the couple, to be followed by a cycle of arguments used as an excuse to rape Cynthia. Having been abducted and raped at gunpoint at the age of 16 by a stranger, she still had a hard time equating her rape at the hands of her husband to what she considered "real rape." Eventually, she came to terms with the assault against her and left.

"It is so undermining to self-worth to have so someone who is supposed to love and cherish you, invade your body. Being in a normal loving, respectful relationship now makes me wish I could have known then, not to waste another minute."

自

呢段先係
3. Not every marital rape story starts out so openly aggressive.

When Charity from Hayward, California, first married her husband, she found herself having a much higher sex drive than he did. For the first three years of their marriage, she would attempt to gain his physical attention time and time again only to meet with rejection.

Ultimately, the constant frustration made her drive shut down and she became physically cold to her husband right about the time he decided that he was finally in the mood after all. Unable to secure sex from her while she was awake, Charity's husband began having sex with her while she was asleep.

"Apparently he felt that as his wife I had an obligation to fulfill his sexual needs and that if I was unwilling while I was awake he would take it while I was sleeping and could not tell him 'No.' In the beginning, I didn't wake up while it was happening. When I awoke the next morning I would be confused thinking I had maybe been dreaming.

I have post-traumatic stress disorder due to being the victim of ongoing sexual abuse by a family member that lasted over seven years. There are specific actions that trigger my PTSD, the main trigger being initiating in sex with me while I am sleeping. If I am awoken during the act I become physically violent.

When I did finally awake during the act, this time I instead went into a disassociated state. I became completely withdrawn, even toward my 5-year-old daughter and was functioning in a robotic way. I was also no longer performing well at work, and working in healthcare my supervisor and coworkers noticed and told me that I needed to start seeing a therapist because my job was in jeopardy."

Much of the thinking that a married woman has no right to consent, even if she is unconscious like Charity, is religiously-inspired. The pertinent passage is from 1 Corinthians 7:4; "The wife does not have authority over her own body, but the husband does. And likewise the husband does not have authority over his own body, but the wife does."

The second sentence does not often come up in case law for some reason. Nonetheless, the passage is held up by many conservative Christians as proof of the non-existence of marital rape in the eyes of God.

RELATED: The Secret Fantasy Life Of A Sexual Abuse Victim

你呢單講到又暴力又打又盛咁，你有冇睇人講咩架

衰強姦可能係, 衰俾老婆告強姦可能d犯係入面都#metoo

報咗警
刑事應該冇得收返
仲要有 DNA

但就因為咁就唔想做都要硬食？

呢單野持續左幾年既，你拎黎同兩公婆飲貓左黎比

我手快貼錯左，已經自膠
之後已經貼返段正確既

我而家講緊既係，呢一單係一個意外同誤會，兩老婆飲醉左扑野好正常者，兩個都唔知邊個屌邊個，咁都可以告強姦

飲醉咗冇能力give consent by definition 都係性侵

成件事我理解係

同醉左嘅老婆扑野

冇人話老婆一定要俾你任屌 你係唔可以夾硬黎

但老婆當時係想做嗰個都未頂 撩完人冇記憶就當rape

本身男女醉左後性交 淨係要告男已經好唔make sense

而家老婆想同老公扑野 但佢個狀態係醉左
咁老公要考慮佢醉左 所以唔可以扑野？

所以真係唔好扑野，我會繼續堅持落去

駛鬼諗咁多咩，一係印定d做愛不反對通知書一係買性愛機械人

男女都醉左 淨係告男 你覺得係女權所追求嘅平等？

呢個年代結婚都唔等於你有扑野權
其實結婚黎做咩
比人分身家？

其實事實就係因為果個男人係窮撚，之前有個人因為個樣似c朗周圍搞d 醉醉地既女人搞野，d 女人就以為自己真係同c朗扑野，呢d仆街又唔使俾人告強姦wor

你唔睇文又咁多幻想

明明係老婆醉咗老公開車接佢返嚟
即係老公冇醉
何來兩個都醉

飲醉左唔可以開車？咁點解老公唔直接同老婆講係佢扑左佢？

繼續保護你地既女權啦，我會預視到有一日你地既仔同老公都俾人告強姦入哂去坐監

戇鳩仔

一定唔係醉到斷片

打 keyword 就搵到
陪審團大比數判有罪

學你咁多假設
如果佢真係醉咗 點解報導冇講佢呢個辯護理由？

巴打你真係好高質
不如你將來同女仔求婚果陣同佢講
「我想唔洗問過你就有得屌你，你嫁比我啦」

係架
假如老婆醉左著性感睡衣撩你上床記得say no
過幾年鬧左交離婚佢可以用呢件事metoo 你

法官說：「被害人形容，發現強姦犯是你時，她感到極度震驚。結果你們婚姻破裂，她要搬離你們的家。這對她造成嚴重影響，她深感被最親的人背叛。」
佢想佢老公比人判多幾年？

D盲撚係咁話兩公婆都醉左

屌 根本就係個老婆已經唔愛個老公
想搵理由搞掂佢

個老公衰咸濕，結果有籍口俾老婆入

個老公應該屈佢老婆當時撩佢扑野

所以我成日同朋友講，男人一定唔可以扑野！

佢哋睇完標誌就急不及待合理化個男人行為

你應該唔使擔心呢樣嘢

係。。。

唔比係個女人當時同完老公扑野，之後斷片唔記得哂，以為比人強姦
老公又以為個女人係出面比人姦左，所以先叫佢報警

柴田乜乜乜做乜鳩，可以想像到人地一定係唔情願唔比個女人事後斷片架？

這年頭，我成日都話叫雞好過。

雞都唔好叫，物化女性

未經條女同意=強姦

唔撚比條女事後斷片

但起碼唔洗比人告先

呢條女權閪真係好撚煩

平時見到班男人濫交俾女人告強姦我都覺得佢地抵撚死，但呢單真係低能到

呢個時代女人要毁滅一個男人實在太容易
除非搵到一個對好愛你嘅女人
否則都係做寡佬叫雞算

求其搵個女人結婚
佢話你非禮強姦告到你坐監又得
佢送綠帽逼離婚分你一半身家亦得

免費的性愛是最昂貴啊

遲d我實推動性行為不合法化，等你班撚樣咁鐘意扑野呀拿

扑野前要做精神健康鑑定 + 律師團隊 + cam + 合約 + 宗教見證人 + 電腦紀錄女事主反應 當big data處理
應該無機會比人告了

睇佢講親女權野9成都柒到尾唔知佢哪兒來的自信

扑個野要動用十幾個人

就憑佢係女人，好矝貴架！

柴田乜乜乜小姐比人強姦過，所以所有性罪案被告都一定做過

傻撚左呀，唔想比你搞你夾硬黎就一向都係強姦架啦
好撚低質

屌又要重複，唔撚比個女人事後斷片架？

GPD暴升

商機無限，搞個做愛無罪安全套餐，提供以上既服務，保證安心做愛，快樂射精
fat fat了

呢啲嘢同戴套一樣，唔可以怕麻煩
中左一世架

有錢請佢就係囉

咁係你叻女
我指大部分

我講緊男女都醉左再性交嘅例子
大把案例男女醉到都係告男

唔應該結婚
應該明買明賣
男人就應該請個工人返屋企
得閑出去叫下援交

如果冇錢嘅男人
咁就要承受比自己老婆屈強姦嘅風險
鬼叫你窮頂硬上

英國有市民dna?
警察點知係佢老公既？

就算係同老婆行房每一次都應該簽張同意書

Agger
結左婚唔等如只係比你

街外人的話
女方下體有被告DNA 精液就話...
兩夫婦老婆下體有老公精液算咩證據

一樣可以話神志不清下簽
拍低簽紙過程加即時檢驗血液酒精含量先安全

飲大左
佢老婆強姦佢轉頭都得

個老公係咪爭落成街街數

到老婆比人告

結咗婚就入唔到先要返古代 英國法律本身就係夫妻冇得告強姦
冇得告d 婦女被老公性虐待點算

啲女人好_ _

同人戴套扑完返去同老公扑野再屈老公

咁撚樣就入7碌，真係戇鳩

女人被男人打係應該架喎，啲女人食男人住男人，乜都唔洗付出？
至少要做沙包同肉便器啦

搞得黎都七個工作天，批果日要重新搞過，無限loop
拎本龍虎豹入廁所冇咁嬲

老公係咪要入去幫人逃獄咋

有閪真係玩哂

屌唔好炒車得唔得啊
似乎係話老婆告完先知係自己老公想唔告都唔得
因為強姦係刑事

咁都係英國既法律on9

返中東啦你

痴撚線系列

男人返工好乂壓力架，又要供樓又要養家，而加係咪打幾拳屌幾野都唔比先

咁即係自願
強乜春野姦?

我訓緊教果陣老婆含醒左我

我可唔可以告佢性侵犯?

如果你有扯旗，就唔可以

搞自己老婆都要坐七碌

第日兩公婆屌西要寫同意書先得

要搵埋律師做見證人先有效

不如你直接啲，唔撚比個老公好撚有錢，個女人想屈佢強姦賺一筆，引佢扑野然後屈唔成老羞成怒告強姦啦
討論都要有根有據架，除非你想講自己係9up啦

俄羅斯家暴唔犯法

呢啲先係國家

你都知要講根據架？

可能以為有上一手搞過，點知自己係唯一一手

無得庭外和解？

成件事咁曲折離奇

訓訓下覺用條J磨老婆屎忽係咪算非禮

個老婆唔落口供鬼吿得入咩